海市蜃樓

個市一日高過一日
睇黎中央要出手到條國安法果日.
.一過咗果日.果市一跌都閪閪咁
到時睇下班廢老仲唱唔唱好香港同大陸
等食花生..中央做咩心中有數啦..
唔托返過市甘話香港仲係金融中心
大多數對條仆街法支持..